係百里香搞第二次連登網聚有無得諗???

如題

利申 中立非打手

不了
唔想見到金鐘毒撚

支持

大把人想見你

印度巴請哂全場既連登仔食百里香

不了 無錢

連登仔包場

搞網聚既話 以後唔會再食

中非打網聚

記得影相

曱甴同連登垃圾聚首一堂

無錯

你求其搵個星期開埋週日咪得囉
你老細黎架嘛

明明 日日都聚緊

中立非老細

Ok

印度仔唔開夜市架，點搞

中非印是但搵日包場啦

一入到去已經知道全場都係連登仔

今日見到有連登仔帶埋老母去食,真孝順